三星s20+ 求family plan

要求
出一部s20+
有buds+
4~5人plan
做到請報價 (4g同5g價)